震驚百里!!

靖哥哥

咪又係俾人屌打 垃圾

當時世界第七刀叫垃圾……

第二了

西毒第一